考十月IGCSE入嚟

留低邊份卷邊日考

我先
卷一:荔景
卷二:荃灣

同你一樣

Me2

改哂syllabus有D淆

有冇人知igcse嘅作文睇唔睇格式？見佢marking冇特別講

係咪聽日，我睇都未睇

中文作文好簡單認真
利申 考A

轉左要作兩篇

我係原本讀dse中文轉過去igcse
其實基本上讀過下dse中文都會有個A
真係好簡單

利申真係考A 考之前冇搵過

開頭結尾有翻咁上下詞語好似首先然後個d其實就ok

Thx巴打

18年